一人一個一定要過度包裝嘅物品

蟹柳
無論即食蟹柳定大pack裝蟹柳 真空外包裝入面永遠每一條都會有單獨一塊膠包住一條蟹柳

手殘未打完
2.醫療物品例如針筒
呢個冇得講啦 衛生同安全問題
3.生日/週年/紀念/送別/情人節/聖誕節/各種禮物
十成九禮物都會有各種包裝盒包裝紙一層層咁收埋份禮物
有啲仲會包幾個盒幾張紙務求令收禮嗰個拆到手軟

仲有冇

女人

所謂過度包裝就係話件嘢嘅包裝多過實際所需
如果有必要用咁多包裝就唔叫過度包裝啦

日本啲零食/手信

Sor 大部分醫療用品一定要獨立包裝
我落錯題
但諗唔明點解蟹柳要包多一層？驚會散開？